「戰術」兵種一定要提升

而加大家軍力根本一直都唔夠，雖然升級左魔法師但兩軍攻擊距離差太遠，再打落去唔會有反勝機會。

早兩日當有人首次練成弓兵對方即刻大為緊張就知道方向正確。所以大家一定要再升級做弓兵同埋要大量搵資源造弓。

當有左攻擊距離防守力自然大增，對家一定唔敢再隨便進攻。

要打低帝王時代既中國，仍然只係黑暗時代既大家，一定要盡快升級啊！出弓啦！打AOC既各位！！！

No clue what AOC is but ok
Give me that urgency
#TimeToGetPersonal

推